紀律部隊vetting問題

唔會啦

試咗先 呢到唔會有人答到你
不過咁多年前又無案底 正路都無問題架啦

如果係officer 級呢？

消防同救護個vetting應該最鬆

去番考警察

反正同一家